關愛狗：「泛民窒礙港獨發展」

認真問, 港獨幾時有發展過? 發展左啲乜出來?

就係泛民做咗三十年建設民主中國都失敗
兼且有賣港跡象
呢兩三年先有港獨組織萌芽

五毛D wade

條中二病傻仔同佢個漏口發言人出去開下talk, 成立幾個喺google中英文名都搵唔到嘅「國際組織」就打哂飛機? 內蒙古有個「人民革命黨」, 廿年來唔知開左幾多千場國際講座、有幾多十個國際聯盟, 內蒙古獨立運動咪就快高潮?

連登時事台民意大比數贊成
應該全部都係我分身嚟

[公投]泛民窒礙港獨發展

LIHKG @ Android

屌你老母啦～你班傻閪幼稚園都未畢業

無去過個啲page到睇
唔想睇到天哥個cosplay malcolm x頭像, 好撚尷尬

五毛寂寞賓洲冷

cc台得得百幾人？
雖然推到上熱門應該千幾個跟風友會幫手正評

cc台嘅民意，不管也罷啦
日日炒車嘅民智，有乜參考價值？

下次個post係百幾個user留言再講，ok?
cc台正評同泛民關鍵一席一樣

好多人block左佢, 我係其中一個, 所以佢開post好多人都唔會知!

幾時起義啊傻閪

其實認真睇下呢個論點

關帝認為只要消滅泛民 = 加速港獨發展
但睇返平日關帝既post，佢其實除左屌泛民之外係無乜為港獨發展貢獻過 (例如︰提出建設性論點或實質行動建議)

而且，關帝會守護同讚美毓民呢D欺壓本土派既政棍

咁可以總結為，"消滅泛民" + "唔需要實質港獨行動" + "欺壓本土派" = "加速港獨發展"…
我真係唔知有幾多個人會信…

留左講…其實我覺得

"消滅泛民" + "唔需要實質港獨行動" + "欺壓本土派" = "加速保蝗黨發展"

求其叫兩聲港獨，屌兩聲泛民就大把小學雞支持啦，只要將反對人士加上泛民打手左膠等標籤就有不死身！

發展條撚咩，選又唔比選，抗爭又坐監，除左出聲明同搞圍爐座談會之外仲可以做到乜
又唔認真搞論述同宣傳，歷史文化保育本土意識又唔夠左膠黎
上網打飛機就叫發展港獨？
不服來辯